有冇巴絲收過一個叫香港社區生活網既電話

佢打黎話我完成左一個問卷，有份禮物送返比我。我上網搵佢間野搵極都搵唔到，請問係咪好伏？

利申問卷都冇填過，佢又up唔出我個姓。

電話詐騙，咪中伏

有冇料爆？